南韓仔孫興慜好波係好波，但人格好有問題！

１.扮哂愛國咁出盡九牛二虎之力幫亞運隊爭金懶係國家英雄，實質係扭盡六壬得到優惠待遇唔想去服兵役

2. 一字記字曰: 成鳩日插水😂

韓狗冇一個係無辜

泡狗有邊個正常？上至總統下至平民都係狗屎垃圾

其實果球跌有幾出奇
係前鋒都搏12碼架啦
我好憎熱都係咁話

要講道理唔好上高登連登，
仲有大韓民國冚國鏟啦

講到好似呀妓後防無踢到佢咁

泡菜冇一個是無辜
世界盃條數都未還清

熱刺岩撚曬佢 全隊都踢mma